big 4 audit FS請入

小妹係recruitment firm做緊，而加搵緊人做internal audit
Top tier PRC bank，至少一年big 4 audit FS team經驗，識正常普通話
其實有bank internal audit 經歷想轉工都可以傾下
可以telegram我傾下

IA 同 Audit差咁遠

我都知IA做既野好悶，但package同bank既名都幾好，仲要10000%唔洗OT

咁筍你洗上黎搵人

信不信由你，佢無post係jobsDB 個d搵人，好小big4想做IA，好多都想做front office ，仲要識正常普通話仲難

你要咩grade ? 一年經驗? a2?

At least 1年audit 經驗，a2都可以

非big4 係唔係唔得？

幾錢人工？

Tg me please

Pm me please